超值牌同首選牌有咩產品值得買?

藥水膠布

condom, 開心使用中

爸爸唔好唔要我

戴兩個， 好安全

ching應該仲係處

安全套，無左超值牌安全套就唔會有我

處你個頭，破左好耐了，一晚7 次添

當你一晚10個鐘
淨番嗰9個鐘頭53分鐘做乜好

雨褸?:

鹽糖

應該都係同一個source

好似OK

急凍雞柳

梳打餅

冇

薯片，最起碼好食過品客和珍珍

邊隻

桶裝番茄味薯片